有學六壬或者茅山嘅巴打入

見連登好少相關post，想同各位有學嘅巴絲討論下
小弟學左六壬一年左右，而我老豆都有學，而且係師傅，自細都聽過唔少故仔，可惜幾年前走左。
我係自己有興趣下同埋想將屋企個神壇接手嘅情況下走左去學，都只係見識過同聽過少少野。
有冇巴絲可以一齊分享下

推

自推

唔好沉呀

跟邊個師傅，係咪有分上下茅，覺得出面好多神棍，跟錯人學哂時間

有分上下茅嫁，奇實神棍都真係多，但有啲其實都唔可以話係神棍，只係學藝未精，但又想幫人或者認叻咁，最後咪都做唔到

好多人都覺得六壬茅山哩啲係邪法之類，其實我覺得都係幫人，就冇分。而以我所知上茅下茅係行緊唔同方面，上茅係行緊神嗰面，而下茅就行鬼嗰面。當然我對於茅山方面都唔太清楚，有茅山巴打見到有錯請屌

上網見到比人劈嗰啲係真嫁，我試過，第一次嗰陣真係驚到腳震，但又真係好神奇地冇事，只係痛同紅左，把刀真係利嫁

1

2

3

4

5 唔好沉呀

6 仲有冇巴絲呀

7

8

9

10連

錄條片黎睇過
用身體邊度劈刀？

你覺得係離開左地球係宇宙空間 六壬或者茅山仲有冇用

片就上網大把啦，唔錄驚自爆
肚同手都有試過

我覺得有都唔出奇 始終冇機會試到

有學過少少江相派既野算唔算？

咩黎